發現左樣野！！國指牛證打靶機會遠低過恆牛！！！

有國家支持

Number

搵啦